有線靚仔記者黃浩賢勁養眼！靚樣男女通殺 獲封BU「J神」

一向流聞指大台新聞部請主播會睇樣，特別鍾情靚女，如第一代的趙海珠，之後再有盤翠瑩、周嘉儀等，而現在則有高登仔大愛的陳嘉情坐陣，而男主播呢？以前則有伍家謙，但他離開大台後，似乎後繼無人。

▲陳嘉倩

▲伍家謙

最近，有討論區講起新聞男主播，不少人都嫌大台主播質頻頻食螺絲又不夠靚仔，而髮型零舍娘（新聞部總監袁志偉非常執着男主播的髮型）。靚唔靚仔其實好主觀，但差不多全部網民都大推有線記者黃浩賢（Edwin Wong）！

原來早在一年前已有網民發現黃浩賢的靚仔樣，有一專貼靚仔主播的INSTAGRAM中，當中有一半相都是Edwin，他的魅力更不止迷倒女孩子，他在「Gay Post」就獲不少基民熱烈討論，讚他靚仔又嫩口，男女通殺，認真不得了！

對耳好似一個卡通人物

最靚仔係你

真係好靚仔 可愛型嘅0仔

何炅

gay

好想入佢

唯一敗筆真係對耳度

一般貨色

大耳先得意

一定勁多女

佢條髮線

唔睇髮型有d似蔣囝

梁凱寧正過陳嘉倩啦

淫0

髮型差啲

髮型 隻耳
同伍仔差兩個層次

好靚仔

似呀喂

師兄 佢真人好好人 以前住hall好照顧freshman

冇錯

餵奶裝

伍仔冇得比

面窄 額太高
個髮型好難好睇
不過個樣

隻耳做乜鳩

嘉倩
浩賢

已射

我覺得幾似boy'z組合入面個個人

成個羅鳩滿咁既樣都叫靚仔

我覺得正常樣 未到靚仔

靚仔過你啦柒頭

同我想像既唔同樣
我都靚仔過佢
同埋伍家謙先型
有男人味 好想比佢xx

對耳仔真係敗筆

伍家謙眼大大 鼻又高 又有男人味
黃浩賢完全比唔上

又幾靚仔喎

做新聞黎講靚仔
佢要剪剪個髮

出老銅咪一街都係

睇相一時靚一時麻麻地
但睇完佢著白裇衫同個細路一齊喺滑梯sir落嚟嗰條採訪片真係 可愛到震

剪剪個頭可以差好遠

冇圖你話你靚仔過碧咸都得

咁都叫正常樣 99%連登仔係中下樣/樣7

好普通渣喎
mk老銅大把呢啲啦

D gay佬最愛呢d

咁連登無正常人架啦wor

mk老銅大把呢啲髮型
五官既話肯定好過九成香港男人

大學師兄
佢平時都幾低調
個人好Nice
但如果可以man 啲
有返多啲男人味就好

ig 呢

見到上面個個都係度批評
又話唔夠靚仔又話人地大耳
金鐘m記.jpg

呢個?

幾靚仔

你出黎比我扑 我比你影寫真又點話

其實害一個人好簡單，只要寫篇文讚一個人靚仔/靚女就得，其他人一定圍攻佢

聽落好岩 男人仲小氣過女人 妒忌心好重

得罪講句 已經靚仔過唔少人

呢個post好撚酸

連登仔是但一個都好樣過佢啦
睇下愛国post

個個話人普普通通一街都係
就諗起m記班中上男神 酸到

陳嘉倩呢類東莞400蚊貨色都話正
Bye 條仔

你下下拎果班m記無得玩架喎...
咁事實我玩開既兄弟都咁上下樣 但年紀大過佢

養你老母個臭西眼

成個倫敦金mk 咁

睇住呢類留言回想m記好撚有說服力

養你老母眼

起碼都中上啦
上面好多人好酸

香港人average係乜樣出下街就知啦
講乜自己兄弟
九唔搭八

好mk

有線有另一個仲靚仔，做到主播位嗰個
唔記得咩名

利申：非gay, 但係超羨慕佢嗰種魅力

邊忽MK?

啱gay佬

好得意呀笑到怕怕醜醜咁

換個髮型先啦

倒數嗰張先正喎 勁得意個樣如果係hehe就好喇

我都覺 如果係做金融狗一定俾人屌佢mk樣
做記者變男神

呢個認同 係個髮型差啲

係幾靚仔

佢最緊要係個樣 神色睇落好正氣

頂你真係似

何炅靚仔d添

幾QQ

好鬼似回流大陸個個偽韓仔 王嘉爾

耐屌零

記者個人工十年不變 你做埋我嗰份

召喚無線眼鏡男

icable 有個姓余嘅主播都唔錯嗰喎

btw, 呢個都好正
但唔太鍾意男仔咁長頭髮

個鼻夠直，輪廓又唔錯
投胎刷到個靚首抽

伍家謙得個型字啫..都唔係真係靚仔

知唔知咩叫型同靚仔

連登仔又唔睇下自己個樣先 酸到呢

官仔骨骨

伍家謙係型同靚仔
得未 而你就肥矮毒柒

有冇咩靚仔男主播介紹下呀

真係零仔中既極品樣

不了

呢個年紀唔使咁早man 住
況且佢個樣都好㩒老下

其實由幾時開始伍家謙都叫靚仔架⋯⋯高大就係

每晚屋企開飯都睇有線新聞，嗰時見到佢同個小朋友"sir"滑梯，比個女仔橫過鏡頭無奈笑嗰樣就覺得好親切，好有好感

每次見到佢做新聞都會特別留意
前一排佢嗰樣有啲殘
佢做嘅都叫幾好睇唔會話得嗰樣嘅

加油啦黃浩賢，我係紀田正臣

利申：巴打，會為有線新聞續有線

唔係得個樣，有料嘅，支持你

男人先係妒忌心最重嘅生物

好撚型

個細路女經過 佢個樣

今次真係ching

好鍾意呢type濃眉大眼既男仔

係姓佘..唔係余

應該短頭髮會好睇

我都咁話..

薯蛋頭先生

中下樣

樣嘅評分係一個地方都要好似公開試咁拉curve 先準..
平均好多人都得3~4 out of 10
即係3~4就已經係level 2..
去到4.幾先level 3, 5分level 4..
6或以上就叫level 5 就叫幾靚仔
7分就5*㗎啦..先叫靚仔

靚仔真係唔同D 不撚得了 最後嗰張個碘柒左都仲咁型
一定會係好好既0仔

呢個差好遠喎睇落

收啦係到人身攻擊
我瘦過你靚仔過你都未撚柒知呀on9仔
你話靚就靚㗎啦..
伍生佢其他啲銀行廣告poster
又唔係上鏡, 係得個輪廓
要靚仔要睇埋五官㗎白痴

好可愛嘅0仔一諗起佢俾人禁住嚟屌就

好想畀佢屌..兼幫我含乾淨

邊個話BU 冇靚仔...起碼傳理系都有靚仔

我都留意左佢好耐
靚仔得嚟個樣幾正氣，有d暖男feel

是咪醬囝黎？

依類先多女鍾意呀

好日系

正常樣

好正

早知以前bu interview個時再俾啲心機in啦

咁都只係正常樣

入傳理系溝仔

唉, 一講起靚仔有才華咁受囡囡歡迎
啲男人仲八婆, 小氣過女人

呢張勁正 成個學生咁
又可愛

我想同佢瘋狂sir 滑梯

我想俾佢瘋狂搭膊頭多啲

柳俊江都係BU傳理

好過好多連登利申正常樣啦

好多葡萄撚

不！關

男人係咁架啦 執執自己個樣啦 成日不修邊幅仲好意思話自己正常樣

係度雞蛋裡挑骨頭
對耳仔大d又話人
你地連登仔對耳仔幾靚都好都唔夠佢五官靚啦

都有例外嘅。中學有個女仔好靚女，但無聽過有男同學或女同學講過佢壞話，應該係因為佢性格真係好好，個人品格都好重要嘅。

好靚仔
好想幫佢含

黃浩賢係靚仔 但伍xx真係普通端正
利申:柒過佢地

要面對現實係唔容易既

嘩 真係cute到震

咁就叫靚仔？

吳尊金城武吳亦凡知d 叫咩？

個d已經上哂神枱 唔係凡人lv

佢地靚仔唔代表呢個記者唔靚仔㗎喎 兩邊都靚仔唔得㗎咩

btw 吳亦凡靚條毛

吳亦凡好造作

好靚仔 同埋耳仔大先可愛

成班酸到

第二張靚仔到 不行了

我靚仔d 應該

真係幾靚仔
仲好可愛

酸到

屌 前兩個係靚仔

但吳亦凡

個時就係in 傳理
但failed

想將吳亦凡個名擺埋落黎搏大霧

你生平有冇遇過真人同佢lv ❓

脂粉味濃到
不過都呃到吓時下啲妹妹仔既

收皮啦 人地個隻正氣同書卷味 吳亦凡呢世都唔會有 剩係好大陣大陸味

輪廓深深地, 係幾唔錯既

花柳江, 不了

除咗性格, 仲要睇埋你人身價值
有冇野叻, 同人有冇主流話題等等

不過
關咩事呢?
依家事實證明咗幾多連登仔酸到出汁

快點污辱我

畀佢含啜一定好爽
btw, 有冇人知佢幾高??

173

高我少少, 可食用

j神
攞條j出來睇過先

必需騎死佢

點只, 起碼180
利申：朋友識佢

有冇肌肉相睇吓

係真唔係呀
好想好似隻koala 咁攬住佢

吳亦凡好有freestyle蝗味

佢上半邊面就呃得吓人 但鼻以下柒到仆街

Now 財經台都有條仔係bu 岀黎，我老母果日見到話佢好靚仔 ，中學果時柒撚到hihi

利申:中同隔離班

睇落唔似180似175左近

隻耳有啲礙眼

講靚仔點解無人講文宇軒
係咪因為報體育所以無人留意

聞乳軒報咗好多年體育..
但個樣都仲好後生咁

文宇軒

劉晉安

得罪講句 兩個都唔得

原來37了

有陣大陸偽韓味 的士陳都差唔多

文生以前都ok..依家走咗樣咁

第二張

早幾年好啲

要cut 有線潮文

依家畀袁花搞到梳呢啲核突頭
都唔襯後生嘅

個樣都肥左

撕開佢件裇衫

胡天衡最正
可惜冇做新聞鳥

慈幼仔喎

當年好好彩同佢同過一班上堂

好似係gay
仲有轉咗做警訊加入埋做慈母嘅都好正

上堂一定會瘋狂喪𥄫

救老母

伍家謙正好多

你講劉家業?

仲有陳亮均/李卓謙都係gay啦

人地話now嗰件喎

年紀大
塊面越黎越腫
袁志偉逼佢地整呢D柒頭

好撚正

浸會傳理真係個個堅揪
黃浩賢
周嘉儀
高芳婷
鄭萃雯
蔡雪瑩
梁凱寧

屌 淨係諗到女人

自膠 眼殘睇錯

呢兩個gay

除左對耳 真係無野可以挑剔

i g private

咁唔識做呀

咩狗屎垃圾都靚仔男神
憨鳩

憤怒的葡萄

一定好多女女偷偷add左
我都加左

利申藍絲

好正

0仔

大耳仔

好似依隻野

Gay post

靚仔過9成人

呢個樣真係好撚靚仔側面都好撚正

佢好似唔係gay?

點解我會覺得佢每張相都唔同樣
係咪我有眼疾

中小學同學, 已經睇慣左

最右條女個眼神

佢ig係咩

如果朝早起身佢係床用呢個表情望住你

黃浩賢我正式向你示愛 我愛你

真係好靚仔

要型過佢Ive大把喇
好普通咋喎

小白臉

Looks like so gay

操大隻啲無得輸

比我follow啦

Now深宵新聞條仔叫咩名？都幾好樣

人身攻擊係連登基本野啦傻閪
快d番印度做靚仔啦 柒頭皮

劉家業最後一晚做有線果陣睇到我眼濕濕（唔知有冇記錯，好似係）

吳亦凡都唔靚仔痴鳩線
個記者mon住post都笑三聲

好靚仔
真心覺得黃浩賢普通mk靚仔

曾埸琛

你點睇佢

佢有女朋友
不過唔靚
兩個都好低調

唔知散咗未

咁又叫靚仔

就係佢啦..好大隻..
以前佢做主播個髮型幾好睇
依家成熟咗好多

小白臉個種

呢個樣有少少李治庭feel

對眼成日好似無乜神咁，同埋應該工作關係搞到殘晒，唔係既話都算靚仔

好撚煩呀, 你點講都唔會令大眾改變心態㗎啦
你收皮啦...眼殘弱智兒童

本身都算靚仔啦..仲使撚睇咁多咩

so? 佢係靚仔喎

好韓仔feel..
btw, 佢個名好翹口好怪
以為你打錯字

都幾靚仔

gay post

以前晚晚深夜睇佢

大把連巴連絲排隊

余浩宗都唔錯

一定係gay

Now嚟講我幾鐘意吳天佑

次次睇到佢報新聞都會專心睇完果則新聞

上面真係好多好酸
樓上個個梗係中上男神啦

重口味

真係幾靚仔

扯左

終於有post討論
留意左佢好耐

想要佢ig

又靚仔又得意

有冇人知viutv個曾場琛ig

隨便係gym房都捉到既中下大隻仔都上到神檯

黑眼圈好大

Btw BU出身而比人話靚同正果d通常都幾高質下
除左西童

記者呢行係辛苦既

右下角條女

側面睇個鼻靚到

等睇flavia出道

排隊幫佢含到雪雪聲

臭雞

有冇170

我覺得聞乳軒報體育好撚作狀。
想學前輩搞幽默但又做唔到。

話唔靚仔果D人，過唔過到自己良心。

余蔡惠君都幾好樣
btw 其實佢姓咩

身為一個直男我又唔覺佢好CHARM,唔夠男人味
GAY果D睇法可能唔同啦

呢個複姓都幾特別

陳浩暉

有d似Nichhkun

我都係鍾意邕聖祐（aka雍成宇）多啲

靚仔同charm係兩樣野黎，男人味又係另一樣野

曾埸深、陳浩輝、簫梓恒、李桌謙、陣亮均都係gay

private左

陣亮均依家肥到隻豬咁

好想除佢條褲後入佢

港台麥嘉緯好j好多

成個笑聲撞地球個林敏驄咁。

佢真係唔知咩事好似自我放棄咁肥左幾個碼

射落個mon度

有人話佢返嚟TVB食回頭草已經肥。

新一屆見習記者好似全部係大陸人

乜而家啲人審美眼觀咁撚柒

靚版醬囝

眼耳口鼻歪既

有線唔知，但CCTVB擺明多數請支那學生做實習。

當初比人叫J神嗰個都唔係佢
係同屆另一個男仔
不過黃浩賢真係好正
呢屆bu commu好多高質仔仔
利申 同屆

有無gay post link

有個18+同志網討論男記者：

我尋日google靚仔記者，有條相簿link。有黃浩賢相，有做扒同其他相，下面D說明話想扯佢件衫。下面有show more嘅連結，以為多D相睇丫。一禁入去，嘩屌，入面全部都係無碼露J相（當然唔係黃生）就係男人SM圖。

利申：唔係gay，好奇search下。

佢係鍾意男仔定女仔

01話佢有女朋友。

好gay

前行家

大隻係大隻 不過個樣一般者 黃浩賢靚仔好多

佢個屆有Kyle

李卓謙個氣場好受 係0

咁多年都係果個髮型

我都覺得佢好受

gay佬鍾意彭建樺我理解，但點解何駿彥呢d膠人都有基佬鍾意

佢梳返個頭落來應該好睇300倍

高層愛將。袁蟹唔鍾意人哋整柒頭，佢自己要人set D髮型咪仲柒。IG入面髮型幾襯李生。

佢應該叫得幾好聽

何駿彥成個阿叔咁

個人最中意曾埸琛同佘掌毅 彭生都OK但報新聞太廢，李卓謙皮膚差。

想聽黃浩賢叫多d

曾場琛個樣都算ok但粉咗少少

樓上貼啲記者好多都唔太靚仔 同黃浩賢差幾皮喎

阿叔?似童工多D喎。
之前cc台有人話佢報得差，有人推介Edwin，Edwin先紅。

哎呀 認錯人 以為講緊王俊彥

雖然有人話似泡菜人，但把聲真係

點解會變gay post

又ok wo

一講有線男主播post就一定有班基佬，上次八號風球執到海參個post已經見到唔少。

Kyle係真男神 不過聽講係gay

核突睇人 唔係睇頭
呢個頭正正常常all back